公司hold住朋友個辭職信

如題，個hr同佢講話要hold住

除咗搵勞工處之外仲有咩方法可以解決

Ps 我朋友身懷六甲

做咩唔放埋產假先走？

咩叫 hold 住，send 完一個月後唔返工，洗佢批准？

hold係hr既事
唔代表通知期未生效

一個月後走is ok

email全公司加cc勞工處

有冇send email
有proof就開始生效

無得hold架

遞resignation letter 要公司approve？
咪on9啦

要贖身

出email辭職信

keep record有咩事勞工處見

Workload太大
佢身體都唔太應付到

了解

多謝各位解答